三個月前 條八婆同我講分手...

三個月前我跪求你唔好離開我，你無睬過我。
今日你話你可以考慮同返我一齊？

我一早死咗心啦，我又𠝹手又啪安眠藥，
你俾我嘅傷害點賠返俾我！？
逝去感情如何留得住，
我而家憎到你死，你收皮啦。

#五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

文宣條八婆點害你同之後佢會點繼續害你啦
g 持

可能呢代人係8964投胎返黎再反共

樓主比個八婆傷得好深

直頭見血

臭八婆

樓主而加仲有冇事

佢點解會話可以同返你一齊？

化悲憤為努力